有無人已經生無可戀

唔知做人有咩意義，唔想日日等死，好想自己快d死

有，想做既野都做左，唔知呢個世界上有咩好留戀

點解會咁諗嘅？可以講多啲黎聽下嗎？

個人由細到大咩目標都無

無目標就無包袱 未必唔係一件好事嚟

試吓未試過嘅嘢

連本身想做嘅嘢都冇晒興趣 日日等死中

無興趣

同我一樣
俾上一條女綠帽飛完
到依家都幾一直無拖拍
無乜女性朋友
追親女都係fd zone
日日翻工收工翻屋企瞓覺無限Loop
覺得做人好無癮

等爸爸媽媽百年歸老之後我都會去陪佢地

其實我都無咩有意義嘅目標，不過聽到娜姐五十萬包一晚，我就會有動力搵錢，一定屌到佢反皮。

對其他人黎講可能係好事
但真係覺得人生好無意義

試下賭錢

冇目標，但係仲要返工去生存，好辛苦

扑嘢

搵啲嘢學下 增值下自己 睇下書/戲 好快就會搵到人生目標

整個budget list

咁你無非都係想令到人生有意義啫
既然係咁 你應該要積極揾人生目標先啱 而唔係繼續頹廢落去
我諗你都唔會想渾渾噩噩咁就死咗㗎 係咪先？

我真係唔介意就咁死咗去
最好訓咗起唔返身

我今年大學畢業
本身已經唔想讀書
但更唔知道之後每日返工有咩意義